美中交惡，美國華人選邊

近日，美國的《紐約時報》與《華爾街日報》等媒體報道：美國政府將禁止使用微信、抖音等中國社交軟件，並將採取行動，禁止中共黨員及他們的家屬來美，已經入境者會被驅逐。這兩件事在美國華人中引發極大反響，有華人發起登錄白宮請願網站簽名，以美國政阻斷他們與國內親友的聯繫為由，反對禁用微信；同時，反對美國政府禁止中共黨員及他們的家屬來美的抗議行動正在醞釀，理由是影響他們與國內親人團聚，並且引用中國外交部發言人華春瑩的話，指美國政府與14億中國人為敵。

美國大約有600萬華人，除了從台灣、香港與東南亞移民來美的華人，來自中國大陸的移民約500萬，其中使用微信的華人約100萬，反對禁用微信的華人估計有70萬，反對禁止中共黨員來美與反對禁用微信大致是同一群人。美中交惡，大多數大陸華人在觀望，一部分華人支持美國，而這群人反對禁用微信和反對禁止中共黨員來美國的華人則選擇站在中共一邊。

中國社交軟件微信，的確給美國華人與國內親友聯繫帶來方便。但微信與美國的幾個社交軟件的不同之處是，其加密功能僅限於用戶與服務器之間，用戶發出的信息在服務器上是解碼的，也就是說微信的服務器完全知道用戶之間的通訊內容，這就使得微信成了中共當局監控微信使用者的工具，它不但監控國內民眾的言論，而且將監控的範圍延伸到海外用戶：國內民眾稍有不為當局所容許的言論，就要被取消賬號、封群，甚至被喝茶、逮捕、入獄；國外華人也一樣，他們把國外真實信息傳送給國內會被屏蔽，回國可能被逮捕，在國內的親人也要受迫害。微信和抖音是為中共服務迫害自由和人權的作惡軟件，美國禁止使用，正是保護了華人的自由和人權。中國封閉了美國所有社交軟件，這群華人不抗議，偏偏抗議美國禁用中國的作惡軟件。

禁止中共黨員來美，則是為了保護美國的國家安全，不受中共這個邪惡政黨的侵害。擁有14億黨員的中共，是百年前遊盪在歐洲的那個幽靈的附體，它等同上個世紀三、四年代的德國法西斯、當今的伊斯蘭極端主義，是禍害人類的邪靈。美國近二十年來深受中共的經濟、政治、文化、意識形態的侵害，如今中共又將中國新冠病毒散播全世界，已經殺死十多萬美國人，並使得美國經濟停頓，3000多萬美國人失業。美國早有禁止共產黨員移民和限制共產黨員入境的法規，禁止中共黨員入境不是與14億中國人為敵，恰恰是把中國人與中共區分，美國雖然做不到限制所有中共黨員入境，至少可以做到限制中共的官員入境，這些中共官員無一不是貪官、酷吏、人權迫害者，他們把巨額贓款轉移到美國，由他們移民美國的妻兒掌管享用。華人反對美國禁止中共黨員和他們的家人來美，保護的正是中共的貪官、酷吏和人權侵害者。

經中共多年洗腦，美國的所謂愛國華人，心中都有一個魔鬼，那就是中共，美中交惡，這群華人心中的魔鬼便被激活，他們選擇站在中共一邊，反對美國與中共打貿易戰，為中國新冠病毒侵害美國歡呼，現在又反對美國禁用微信、抖音，反對禁止中共黨員和他們的家屬入境美國。這群華人生活在美國，享受民主自由人權，卻支持極權專制的中共，他們是美國華人中精神上的低端人口。如今美中決戰在即，西方民主國家與美國站在一起，同仇敵愾，中共步蘇聯後塵崩潰消亡的日子不遠了；美國的愛國華人此時應認清世界大勢，驅除心中的魔鬼，不要成為中共的殉葬者。

選你老母邊咩全部共諜嚟嘅

咁果D ABC又點計？

有用抖音左邊
冇用右邊

係時候清下d 共碟

佢地有部分真心覺得支持外國極權政府係好cool嘅行為
但自己就要公平民主

只要受苦嘅唔係自己就乜都得嘅極端自私撚

係
仲會話賺錢無錯，你咁唔鍾意可以學佢移民攞外國攞外藉，留得係度就收聲唔好阻住佢搵錢

個70萬反對既人可以踢佢出去美國

中共國人 如果未入籍美國

成全佢地啦
趕佢地返支國團聚

點解佢地唔向中共抗議，開放whatsapp俾佢地同親人團聚，因為美帝好恰啲？

無錯，佢地真係覺得人地好恰啲。
以前聽唔少呢啲華僑笑外國人民主大哂好蠢好易呃

唔影響咪返祖國囉